［地獄慎入］一代天才之歿 霍金遺言感動70億人

唔好落地獄

Source: Reddit

RIP霍金

你覺得好好笑係咪？
本來想叫你積下口德
但你又戇鳩得濟 唉 你接埋啦

.....